[恐怖野] 一人n樣諗起/見到就心寒既野

我先:
小丑
木馬
人形公仔
稻草人
哭聲
羊
黑夜既大海
黑白時期既戲
木屋
一路空置 冇人出入又唔拆既舊建築

其實仲諗到好多, 費事自己講哂

海邊木屋，懸崖木屋

其實呢d野應該成世都唔會見到, 不過試過發夢夢到 真係驚到仆街

大屋，夜晚嘅花園

凌晨嘅後樓梯

係 大到好似城堡咁既屋真係幾恐怖 如果比我住應該夜晚急尿都唔敢去廁所
後者就get唔到

女朋友冇嚟M

其實後樓梯就算係日頭都會驚

舊式電話鈴響
Lin Lin聲果隻

你指手機定住宅電話?
我諗起黑白片果d電話聲, 真係幾恐怖

ex個樣

海邊木屋都有機會見到既，不過朝早見到就唔驚。如果係夜晚或者個天藍藍黑黑既時候，周圍又一個人都冇，真係心都寒埋

井字屋

仲有係一d好大型既工廠，即係樓底成十層樓高，有d好大型既機器同埋火焰。跟住一個人都冇

真心唔明d人點解會係海邊/懸崖起屋, 本身件事已經怪, 而且又恐怖

銀行戶口

同埋樓價

係幾心寒

get唔到, 有冇圖?

17樓仆街陷家產

一個人漂流太空
聯絡唔到任何人
等死

夜晚嘅花園驚有人哩係入面

等死唔係最可怕, 最可怕係你想像下假設你係不死身, 要係太空飄到永恆

女仔咪會驚

蓮蓬圖

對鏡望耐咗嘅自己，屌我唔撚識嘅呢個人

其實影相會更加覺得唔似自己

兩幅睇完令人不安嘅油畫 慎入

第2張好正喎

我決定唔睇, 有冇勇士睇完形容下

一禁入去就起哂雞皮

真係不安，睇住會有唔舒服嘅感覺。
不過出返去就會冇野，唔會持續。

考試
畢左業幾年都會發夢夢到

好勇敢，咁夜都敢睇

又係人像果d？

第一幅補圖
呢幅雲海有開台講過
呢張緊加慎入，細膽咪睇

第二幅有望耐咗個樣會唔同咗嘅傳説

深到見唔到底/望上都無光既海/水池

戶口存款

夜晚睇哂真係即刻覺得唔再孤單

thx巴打形容
雲海講過？係咪網上拍賣 一男一女果幅野？我有聽果集

五億年按鈕

冇恐怖野 純粹個概念已經好心寒

成個post都係link，搞到轆post都好小心，好驚唔小心hi到按左入去

見有d人...
我認真咁吹下啦
我既係公厠

求唔好再post link，搞到轆post好驚青

藍可兒

Ground control to major tom

成日去公廁都好驚有d街友道友

Same

好正喎個諗法

堅心寒

第二幅係韓國女孩自畫像
畫呢幅畫嘅作者，畫完冇耐壓力太大自殺

可以 google 下

有個比人追到入公廁成晚唔敢出黎但天光發現個顛佬係隔離格擒起望住個女仔成晚貼住對門唔敢出去既鬼故
屌你老母打完都驚

觀音

呢個無野
係漫畫黎
入面都無咩得人驚既野

純粹係自己1個人思考5億年
所有世界既真理都明白哂
但同時你又唔記得哂

BTW 樓主點解可以咁多野都驚

仲有以前睇謎驚到入房攝住罅黎睇 講耶穌慰布同有啲女仔個手掌同額有十字架釘痕又會定期流血

屌你我睇完都驚

話說後生果時。
同成班朋友去長洲
因為窮撚所以我地唔租房通頂。
晚黑都四圍行下坐下。
行去到一個山坡。見有公廁。
咁我自己去小解啦
因為都信邪。
痾前都有講聲唔該借歪
....隔左陣聽到男聲細聲話“唔洗客氣”
我聽到打冷震。
同行友人唔似會開呢d玩笑
所以我記到而家

係好撚寒 揮之不去
諗住天光冇事 一擰轉頭 屌

以前黑白果d全家福 個個黑口黑面果隻

一擰轉頭？即係個人係佢後面？唔係上面咩？上面應該係抬高頭
不過個故事流流地，冇理由成晚都唔望下上面

那夜零晨

桐谷禾人

姆明

日式房間入面塊鏡
上個禮拜住日式tatami酒店見到塊鏡
諗起呢幕

屌 post圖友可唔可以po link啊

午夜胸靈圖?

都係當普通心寒故咁聽但呢個咁耐都免疫唔到
應該係講望後上 我唔撚知呀又唔係我比人跟

之後個電視機仲要擺係個矮櫃上面
我訓左係佢前面
驚左我成晚
雖然係新式電視

救命啊 我搵圖一路搵一路驚
點解要俾我見到呢個po

遷秋我都奶過野

689嘅笑容

屌，已經有畫面

仲有，夜晚沖涼嗰時合埋眼洗頭，你唔知擘大眼後⋯⋯

有冇多啲呢種漫畫或者散文

係右面個遷秋玩。
左面果個可以輕輕同有規律地搖
起錯意為我朋友旭到
照玩
望多幾秒。喔屌
同朋友雞咁腳走

荃灣海皮。我諗十五年前左右

Show Blocked User - 電莖一根根

po圖死全家

Show Blocked User - 丁丁比蚊咬

無計, 要 BLOCK 埋你

之前試過放工番屋企個時
有個女人無啦啦走過嚟同我講嘢
我= 個女人=
:我好驚阿 好似有個人死咗
:下 係邊到阿
:你過嚟睇下啦
離遠已經見到有個人訓咗係個草叢到
其實我一路行過去都好撚淆底
到我真係行到去個人隔離
:先生 先生 你有無事阿
見到個男人打開眼望住我先無咁驚
到最後原來係個男人飲醉咗 頂唔順訓咗係到

呢個post就係講呢啲，
唔睇得就唔係撚入嚟啦！傻閪

柚木巴

好衰啊你。嘈住人訓教

巨大物恐懼症 望到會有透唔到氣既感覺

呢條片係模擬太陽變左第二啲星球
0:50個土星真係睇到窒息
Btw 條片有啲假 之前睇過條再靚啲既 但揾唔返

你返轉頭發現個女人唔見咗咁先恐怖

屌可唔可以唔好貼圖 好撚驚仆街 驚到講粗口

好撚驚

唔洗勞嘈。佢有佢扑你有你發

什麼才最有討論價值.jpg
係圖啊

好撚恐怖 好驚而家一訓就5億年

Show Blocked User - 電莖一根根
Show Blocked User - 丁丁比蚊咬
dllm上面咪講撚左咪post圖啦，咁撚鐘意post咪post link，唔撚係個個睇得，識唔撚識尊重

的確。
我覺得色情同令人恐懼既野
係最入腦

樓主

我都係錯手引用左佢個cm。
sorry

其實你可以講出黎，唔洗post圖

天井呢啲又無乜野喎我覺得
係高啲姐, 望下望下就習慣

到底係好事定壞事，醒一刻只係過左一秒，個五億年完全忘記左。但如果係我一定唔會禁，五百年都算，五億年

樓主係咪嚇死左

仲在生。佢都block埋我

wolverine一百年都頂唔順

死先最得人驚

sor 我轆得好小心，淨係見到圖頂未轆埋落去已經即block

唔睇得恐怖野，入嚟恐怖野嘅post？
唔通你戒j入j圖post？

3點啦, 今晚早啲訓咪唔洗驚囉

btw 每次諗起恐怖野都諗起咒怨

防盜眼

開左少少既門隙

哇屌呢個 打緊冷震

記得小學睇完呢個故
驚到去廁所嗰時成日望住上面
到宜家出街去啲上下會通嘅、得隔板嘅廁所都仲係有啲驚
去殘廁嗰啲密封式廁所先得

諗起個爛鬼故
防盜眼見到紅色
有人死左。個死人隻眼紅色
完

立立

我日頭睇ok 深夜睇先會淆
我成日睇雲海同其他神秘學節目，呢d圖真係濕濕碎 不過係尊重問題

深海
手指脫甲

之前開過條link會閃加有聲真係差d嚇到喊

雲海如果無咁多鳩up 其實都幾好聽

早排我聽 澳門電台啲節目
叫 試圖解密

仲有搭lift lift門開果下

你男定女 咁多野驚

反正無蝕底，梗係禁
有錢重要d定悟出宇宙真理重要d?

平時柯夜尿都要經過走廊,咁岩屋企又有神台,搞到d 紅色燈照到個走廊紅晒,仲要個廁所係最入面

[quote]之前開過條link會閃加有聲真係差d嚇到喊
你又比人block了。
歡迎你加入被block一群

撇開驚唔驚呢個問題，街d廁所咁撚污糟邊去得落

試圖解密都好多9吹

到你急屎急撚到瀨。
你最驚既係會瀨出黎

( Show Blocked User - 豬頭皮膚炎 )
點解咁多傻仔搏 block 嘅？

雲海吹大半個鐘都未入正題

其實好多野有相關性連貫性，eg你驚門 就會一系列關於門既情況都會驚，但你驚既始終都係門呢一樣野，只係各種情形既門，而唔係好多野

日本網絡都市傳說係 2004年 葉純 如月車站
香港網絡都市傳說一定係柚木！

睇無奇不有同神秘之夜 好少鳩吹，但神秘之夜講少d et會好d

我都有聽佢地
有時得閒無野做
當聽收音機咁

求同果個五億年故類似既野 好中意睇個類內容

其實我鐘意聽deep web，但黎黎去去都係恐懼鳥講 好重覆
btw 雲海我印象中聽過最恐怖應該係jack 聽完幾震撼，因為好真實好人性恐怖面，其他好多鬼怪野其實流流地

成本書cap。無心機睇

deep web 係 恐懼鳥 fb 初初開果時好好睇
宜家可能啲大單野爆哂出黎
唔係篇篇都咁好睇
但 overall 都唔錯

屌，我仲要啱啱好轆到張圖就停咗
嚇到心臟停頓

張圖俾人 P 到嚟哂譜，
你見到原圖就覺得成件事好戇鳩
Pow pow 喺 YouTube 有解畫

屌,我都係.嚇到我成個人彈左彈

香港越來越多簡體字同支那文化潛規則
但香港人麻木了不但止仲鬧9提出問題嘅人

屌你老母想追下post姐 上面做乜撚野

學我咁慢慢轆啦

應該係d傻仔自己睇完驚到瀨屎心理唔平衡想人地陪佢一齊驚

曱甴

好on9呀成件事

好彩啲圖都睇過 免疫左
btw po圖撚正冚家剷

夜晚嘅山路

記得小學五年級去咩成長計劃camp 夜晚安排有活動 點知條友帶咗我地行夜山 點知行錯曬 話行夜山呢條路係中學山行嘅

成班人行都驚？

成班人應該無咁驚㗎喎
行最頭同最尾會驚啲

係咪成長的天空 我記得有一part夜行係要獨行 行行下見到有人我揮手 行前啲先知係整路果啲燈黎 好在無撞到野

冬天用舊式熱水爐

不成比例大嘅事物, 例如尖沙咀嗰個兩隻手交握造型嘅雕塑, 或者一啲大到離譜、可能兩三個人都未必圍得住樹幹嘅樹, 睇親都寒一寒

係咪得我一個覺得五億年喺虛無當中乜都唔使做, 醒返又有100萬, 其實唔錯

完全冇街燈既路

街市d菜

夜晚嘅山路
黑房
洋娃娃
黑白舊片

新聞
發泡膠

地牢
森林
閣樓

甲由
蜘蛛

笑撚左 成班唔睇得恐怖野入黎恐怖post湊熱鬧 仲要屌鳩人share恐佈野

木屋有咩唔好 好想起間木屋住

冇烏龜嘅世界

俾人帽

第二幅

夜晚熄晒燈無人既中/小學
google map gps定位去錯左乜柒都無既地方

原來連登人真係好廢 咁既圖都好驚

第一張真係唔舒服 第二張

呢個鬼故堅心寒 睇完打冷震

凌晨照鏡

夜晚搭船望落海

不如我哋…做愛囉…

圖我唔直接放喇

停車場

點解羊係

夜媽廁所滴水聲

入完呢個po要睇返幾套av定驚

電視突然冇訊號

大家驚轆轆下見到圖嘅話
就去設定閂左自動顯示圖片
再繼續開心追post

屌你老母 咁撚假咪撚拎出黎

大海

無錢

屌你恐怖就咪撚quote啦

一啲大範圍 伸手不見五指個啲
深海,冇人煙既村落

實物少少就 人形毛公仔

我係奶奶呀

紙紥公仔

木鹿大王

cctv
鏡

夜晚既海真係有種無形既吸引力好似想吸你入去咁,真係好恐怖
btw海入面啲窿,海峽或者見唔到光既地方

傳言第二張係某個靚女嘅自畫像，有人話條女畫完之後就自殺

真係冇伏，本來幅畫睇落好順眼，但有人話，望實條女對眼持續某段時間會越嚟越恐怖

地盤
功多黑暗位 完全無光
一入黑就
加上 帶啲盤 既位置死過好多人

類似呢d動物頭套

冇咩感覺
我覺得好古老果隻鐘 姐係唔知夠幾多個鐘會彈隻雞仔出黎報時果個好撚恐怖 有冇人明我講緊乜

直望牙刷毛

睇到我個頭好痕

第四版嗰條友黐閪線，呢度唔係勇者塔post

𠝹刀
斧頭
電鋸
指甲磨黑板

見到支針嘅針頭都會打冷震

後日又係星期一

Killer jo

連狗

Thomas 火車頭

插尿喉 一聽朋友形容就腳軟

木搖搖椅 Annabelle 坐個張

我細細夢見過 驚到傻

羊頭羊角係好多邪教/邪靈既元素，同埋覺得羊本身個樣都有少少不安

唔洗毛，所有人形公仔都好不安，eg紙扎 陶瓷

我成日幻想自己突然間係個黑夜既深海中央，完全見唔到岸，周圍一個人一隻船都冇，自己不斷咁冇方向冇目標地游，果種無助感恐懼感

明，都唔知設計者個腦諗乜

有冇圖？或者比個關鍵詞黎search下，真係get唔到

酒店房

9頁都冇人講蠟像？
我成日想像一間蠟像館到左深夜 d遊客同職員走哂熄哂燈 得返d蠟像係度果陣會發生咩事

照咁睇 樓主最大嘅恐懼應該係自己嘅想像
我都好驚深海

屌， 睇到好痕

x2

屌呢個post真係block到手軟
Sorry 洗咗版

( Show Blocked User - 鳩up當秘cup )

稅單、小丑、鬼屋、流浪漢（代入左自己）、流浪動物、深海、黑暗無光線的建築物、寂靜無人的閙市

岩岩睇完, 第二幅冇咩野 幾靚 望實對眼都冇心寒既感覺
第一幅真係dllm, 之前聽雲海講過呢張畫, 話有人睇完之後身邊會發生靈異野, 而家淆淆地

我個fd話佢見到一撮撮頭髮就會驚到作嘔

我細細個覺得nod32個隻機器人㚥恐怖

好撚好J喎

好*

發夢夢見女朋友

有興趣聽雲海講關於呢幅畫既話, 可以入下面youtube link睇 (ps: 片入面有圖), 我費事貼藍link, 好似會有capture, 有興趣自己copy & paste睇
講到好撚心寒

輕度心寒:
有個畫家畫貓，後來有精神病，畫d貓愈黎愈癲

屌 sor9ry, 點解冇用到超連結都會有capture
my fault

條片大概45分先開始, 前面全吹水9up

sorry哂啊咁多位大佬, 真係冇心

屌on99, 點解冇用超連結都會有圖嫁, 係咪弱智

講還講...

大家唔好block我, setting果度可以較隱藏超媒體果d

真係冇心, 好撚虧啊屌 我特登唔用超連結都仲有capture

上面個公廁鬼故邊到有得睇 剩係google到維園公廁姦殺案鬼故

大家驚既話用扮工模式睇post, 就會冇左capture

老細: 你入一入 有啲嘢同你講

好似我咁

類似呢個

之後呢種都好恐怖

驚就唔驚, 唯一驚係驚爆炸姐

失業
窮

呢個個樓底唔算高(我揾唔到高嗰d)

蓮蓬lin

dodo姐皺皮圖

咪係

呢啲還好
多得翻生侏羅館

木鹿大王都好得人驚

羊仔好得意架喎

精神分裂

我岩岩試唔同關鍵字搵都搵唔到

所以我好少會聽佢
佢真係吹到過哂龍

第二張幾得意, 後面果兩張好似以前中國古代果d畫咁, like this

佢吹水程度係睇拍檔, 佢拍住呢條天主教仆街就吹勁耐, 呢條天主教傻閪真係好煩, 乜都唔鳩識 成日講宗教野 把聲又gay
佢上森美節目 / 自己一個錄 好少吹 好快入正題

起左身先敢睇d link圖

大埔官中

J左第二張條女

尖銳

Agger 一心諗住入黎睇恐怖圖
睇完一堆圖心諗做乜撚野 周街都係既野都驚
係咪成班毒撚隱青黎

關家姐

心寒同恐怖唔同喎
恐怖係instant reaction
心寒係慢慢滲出黎

係得意
我覺得有趣既係 精神分裂 點樣令一個人將貓畫到咁
好似係我地正常人眼中 貓係貓
但精神分裂 已經睇成係另一樣野

身體有病固然慘
個腦有病 慘之餘仲有種恐怖

呢個就係我所覺得既心寒

Wallpaper黎喎

返工遲到

泰國曼谷沙吞摩天大樓
係asiatique 果邊 之前去泰國見到好得人驚
一諗到就咁荒廢左係度無人用就覺得好陰

收音機沙沙聲
警報聲

連登d 細小學雞怕怕

童年陰影

放圖 block 7 你先

原圖係 肥婆

回耶猶同埋拜撒旦嘅徒眾都成日攞羊嚟講

星期一

沉默的羔羊

求link

有咩問題

淋病
雜種

Google 完係三國演義角色
有乜恐怖
定係有其他故仔

係咪恐怖蠟像館後遺症

就算冇呢套野, 蠟像本身都好恐怖

無人既走廊

我自己條J

姓黃/王既人， 撞親都係死仆街黎，無論同學同事上司

樓主未玩過ps1老翻

agger

樓主弱撚智 又要開post又要叫人唔好再post link
垃撚圾 不如唔好開post啦

而你最近無做過

西人將山羊同綿羊分開嚟睇嘅…邪教嗰啲係山羊…

搵我

其實有冇人知點解係用羊?

冇圖咪撚開post啦

88年亞視《夜琉璃》嘅其中一集，講一個女人深夜睇到一個唔存在嘅恐怖節目，之後去咗荒蕪電視台片場到試鏡被人逼住去拍嘢，之後重恐怖節目嘅內容

蓮蓬乳頭

正喎，未睇過

成班廢鳩乜撚都驚

成個post得藍可兒係覺得心寒
其他個啲都唔知寒乜春
羊都心寒真係吹鳩漲

人

你知撒旦教？

知，咁有咩好心寒?

地下停車場

BB公仔

活人祭都唔心寒得?

姐係你會見到隻羊，就諗起撒旦教，再諗起活人祭，然後心寒……?

佢平時唔出街架，
佢見到鬼佬就會諗起猶太人，
就會諗起大屠殺，就會心寒瞓唔着。

係屋企閂埋房門添，
見到自己老母都會諗起食人族，
好驚俾人食好心寒。

所以話毒撚真係唔好F F咁多

On撚柒鳩

我住三樓 日日行 驚乜

你將件事分開幾層黎講, 凝造到好似隔左n層先會聯想到果樣野咁, 唔好用埋d咁既手法啦
咁簡單既野係要分開幾層黎講, 羊對於撒旦教咁symbolic, 最直接就等於你見到十字架就會諗起耶教姐嘛, 做咩即你? 為拗而拗

有晚返屋企嗰陣落雨 但唔記得帶遮 條街無人 嗰下望住個天突然覺得好有壓迫感 心跳加速

利申:有擔遮嗰陣唔會有呢種感覺

樓主弱撚智架 乜都驚一餐

我都無野補充 樓主加油，祝你出入平安

你睇下撒旦教個教條可能會令你安心啲 唔會淨係諗到活人祭

原來心寒 = 驚會發生係自己身上
你見到人跳樓死撚左會唔會心寒啊? 咁你會唔會跳埋一份啊?

心寒 = 驚 你咁撚on9都學人judge人嫁咩?

好似話撒旦頭上有羊角
頭連埋角同耳仔就好似一個倒轉既五角星
聞說撒旦教都好鐘意用倒五角星做佢地宗教既標誌

幾時話會發生係你身上 你慢慢心寒啦on9仔 睇下醫生啦諗埋咁多野

乜你咁關心人地心寒d咩啊?
如果咁撚樣要睇醫生咁醫生咪好撚唔得閒? 驚老鼠既人又去睇, 唔敢玩機動遊戲既人又要去睇, 為拗而拗都唔知你拗乜鳩 係咪咁得閒啊你

打字打快d啦dllm, 咁鐘意嘈又要咁撚龜, 好撚多時間等你咩

好奇下你咁驚乜問多兩句姐 你睇你下幾激動 唔怪得咁多野會心寒

我龜呀，好驚羊添呀

嚇撚到我即刻轆返上一頁睇你up乜鳩
你點好奇我心寒乜法啊 你一黎就派哂膠比藍可兒以外既人喎, 咁撚目中無人

好撚驚啊 我見撚到羊會雞咁腳咁走嫁
搞清楚心寒同驚既區別先啦傻閪

日本動畫「少女椿」
Youtube有得睇

樓豬

屋企仲用緊
就算平時響都嚇一跳

而家仲有人打家電嫁咩

Jared leto嘅joker
一見到佢用隻手嘅紋身嚟遮住自己個樣笑就好心寒

做傻閪都好過你咁撚細膽啦 有閪個啲都大膽過你，慢慢寒啦

救命, 講到尾都仲未知心寒同驚既程度之分 , 得啦得啦 我見撚到羊會嚇到瀨屎 一路瀨住屎一路跑, 寶寶你開心不?

無面男

家用電話都會不停收到廣告電話同打來一聽收線既仆街電話

後者如果凌晨收到都咪話唔淆

我細個有個惡夢到依一刻都好清晰
個場景係一間外國嘅屋
係二樓嘅房入面有個木箱
一打開入面係一隻目無表情嘅木偶公仔
嚇到我成晚訓唔返

排骨港女，大脾幼過小腿，嚇撚到我鳩都縮埋

呢個係你發過最勁既惡夢?

以前播鋼煉之前嘅奇幻潮

點解你地發啲夢都咁具體，我發開最記得都係考公開試遲到／甩牙

四人歸西

呢個記得

最深印象係呢個同埋有一個咩心想事成揮春, 其他全唔記得哂

用過既針筒

碎咗既玻璃

記得有集個仔做地盤俾枝竹插死左 插住枝竹番屋企搵老豆老母

以前睇到嚇死

睇鋼煉前既一大考驗

其實細個睇鋼鍊都淆淆地, 又人造人又食人

卡兹

其實一定會變癲 成件事好恐怖

生銹色

post link 都驚咁你咪撚上網啦

嗰集係七彩天晶
個仔表演特技嗰時因安全帶鬆脫而墮樓
並插中竹枝死亡

乜野都心寒 你唔好做人 去死算啦

所以咪話其實最恐怖嘅只係自己嘅想像

我尻估
可能因為羊夠乾淨，夠溫馴

2047

Ex把聲同佢個樣
仲有佢做過既仆街野

見到一啲疑人嘅死物而感到不安
有個terms 叫恐怖谷理論

入夜既遊樂場

雞 有羽毛既野 雞毛掃都好撚驚
有次發夢夢見比隻雞追住啄我 嚇撚到醒左標冷汗

ching經歷咗啲咩

就係咩都無經歷過最o9
細細個就已經勁驚

蓮蓬

夜晚既山，有次同fd行山迷路去到7點，好恐怖，差啲報驚